# 中国語(繁体) Chinese(Traditional Chinese) translations for PROJECT Analysis Platform.
# Copyright (C) 2019-2022 DENSO Corporation Team F-IoT DSC and Rainbow 7 & Bridge 7
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr "zh_TW"
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-09 17:15+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-08 19:13+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: histview2/setting_module/controllers.py:120
msgid "Saved"
msgstr "保存"

#: histview2/setting_module/controllers.py:122
msgid "Error has been occurred"
msgstr "發生了錯誤"

#: histview2/setting_module/controllers.py:129
msgid "Application Configuration"
msgstr "應用程序配置"

#: histview2/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "網頁未找到"

#: histview2/templates/500.html
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "發生了錯誤"

#: histview2/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Interface Application"
msgstr "數據鏈接和分析應用程序"

#: histview2/templates/footer.html:6
msgid "Choose language"
msgstr "選擇一種語言"

#: histview2/templates/navbar.html:8
msgid "Home"
msgstr "主屏幕"

#: histview2/templates/navbar.html:13
msgid "Setting"
msgstr "操作驗證"

#: histview2/templates/navbar.html:13
#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Performance Check"
msgstr "操作驗證"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:7
#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Basic Config"
msgstr "基本配置"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:9
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:7
msgid "Register"
msgstr "登記"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:9
msgid "Reload"
msgstr "重新加載"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Integer"
msgstr "整數"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Real(Float)"
msgstr "真實（浮動）"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Datetime"
msgstr "約會時間"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "String"
msgstr "細繩"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:20
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:23
msgid "Plant"
msgstr "植物"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:26
msgid "Factory"
msgstr "工廠"

#: histview2/templates/setting_module/basic_config.html:29
msgid "Line Group"
msgstr "線"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:39
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:144
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:81
msgid "Please confirm"
msgstr "請確認。"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:43
msgid ""
"Do you want to save changes and start to import data with configure at "
"Process Config page?"
msgstr "保存數據並開始使用“進程設置”頁面上設置的內容導入數據？"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:46
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:133
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:181
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:215
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:32
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:61
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:47
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:134
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:153
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:182
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:216
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:33
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:62
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:89
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:5
msgid "Database Config"
msgstr "數據庫配置"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:15
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:72
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:174
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:204
msgid "Database Name"
msgstr "數據庫名稱"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:16
msgid "Database Type"
msgstr "數據庫類型"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:17
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:87
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:111
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:164
#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:194
msgid "Config"
msgstr "config"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:18
#: histview2/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:104
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:118
msgid "Please choose database file"
msgstr "選擇一個數據庫文件。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:121
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:124
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:148
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:85
msgid "Do you want to delete this record?"
msgstr "您想刪除此唱片嗎？"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:152
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:72
#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html:13
msgid "Traceability"
msgstr "可追溯性"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html:19
msgid "Traceability Graph"
msgstr "可追溯性圖"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html:26
msgid "Trace Testing"
msgstr "跟踪測試"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html:43
msgid "Start testing"
msgstr "開始測試"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "End Time"
msgstr "時間結束"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Machine Id"
msgstr "機器ID（多個選擇）"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Line"
msgstr "線"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Part Number"
msgstr "零件號"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:3
msgid "Data Link Config"
msgstr "數據鏈接配置"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:5
msgid "Please select a language"
msgstr "選擇一種語言"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:7
msgid "Japanese"
msgstr "日本人"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:8
msgid "English"
msgstr "英語"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:13
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:16
msgid "Node ID"
msgstr "節點ID"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:20
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:24
msgid "Master name"
msgstr "主名"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:28
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:70
msgid "Import"
msgstr "進口"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:71
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Host name"
msgstr "主機名"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:172
msgid "Port number"
msgstr "端口號"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html:206
msgid "Schema"
msgstr "模式"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py:111
msgid "Connected"
msgstr "&#10003;我成功了。"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py:113
msgid "Failed to connect"
msgstr "&#10005;失敗。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config.html:5
msgid "Process Config"
msgstr "進程配置"

#: histview2/templates/templates/sidebar.html
msgid "Process"
msgstr "過程"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: histview2/templates/setting_module/proc_config.html:15
msgid "Process Name"
msgstr "過程名稱"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config.html:17
msgid "Table Name"
msgstr "表名"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html:23
msgid "Detail"
msgstr "細節"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Show"
msgstr "預習"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Last Records"
msgstr "前五個記錄"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Setting Content"
msgstr "設置內容"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Column Name"
msgstr "列名"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English Name"
msgstr "英文名"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Shown Name"
msgstr "顯示名稱"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef"
msgstr "係數"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator"
msgstr "操作員"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Zero is not allowed"
msgstr "輸入0以外的值"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator is needed when input coef"
msgstr "輸入操作員。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef is needed when specify operator"
msgstr "輸入係數。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in English name textbox"
msgstr "輸入英語名稱。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in Master name textbox"
msgstr "輸入顯示名稱。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English name is duplicated"
msgstr "英文名稱複製。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Master name is duplicated"
msgstr "顯示名稱已重複。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Empty shown name"
msgstr "所有“顯示名稱”都需要輸入。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Use English name"
msgstr "具有空白“英語名稱”的字段自動填充。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Import Data"
msgstr "導入數據"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Do you want to import data"
msgstr "您確定導入數據嗎？"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 1"
msgstr "按下OK按鈕時，您將從當前時間到一個月前導入數據。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 2"
msgstr "先前的數據會自動逐步導入。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 3"
msgstr "如果要在當前時間之後導入數據，請再次按數據讀取按鈕，或按數據庫CSV在讀取設置頁面上設置設置。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 4"
msgstr "設置“數據庫 / CSV讀取設置”的“更新周期”時，將在設置當前時間後的數據時自動導入它。"

#: histview2/templates/setting_module/performance_check.html:13
msgid "Trace Information"
msgstr "跟踪信息"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html:14
msgid "Trace Data"
msgstr "跟踪數據"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Could not access"
msgstr "無法訪問"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html:50
msgid "Click here to fix"
msgstr "單擊此處修復它。"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:67
msgid "Edit Edge"
msgstr "編輯邊緣"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:73
msgid "Prev Process"
msgstr "上一個過程"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:77
msgid "Prev Column"
msgstr "上一個列"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:84
msgid "Post Process"
msgstr "後期處理"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Post Column"
msgstr "帖子列"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html:69
msgid "As Datetime"
msgstr "作為日期"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Serial"
msgstr "作為序列"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Link ID"
msgstr "作為鏈接ID"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Already registered"
msgstr "已經登記了"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Fill in process name"
msgstr "請輸入過程名稱"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter/Graph"
msgstr "過濾器/圖形"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Graph Config"
msgstr "圖形配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Filter Config"
msgstr "線過濾器配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Column"
msgstr "線列"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine Filter Config"
msgstr "機器過濾器配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine ID Column"
msgstr "機器ID列"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Filter Config"
msgstr "零件沒有過濾器配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Column"
msgstr "零件沒有列"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Name"
msgstr "過濾器名稱"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Condition"
msgstr "過濾條件"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Others Filter Config"
msgstr "其他過濾器配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Target Column"
msgstr "目標列"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Visualization Config"
msgstr "可視化配置"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower threshold"
msgstr "較低的閾值"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper threshold"
msgstr "上閾值"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower process threshold"
msgstr "較低的過程閾值"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper process threshold"
msgstr "高過程閾值"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: min"
msgstr "Y軸範圍：最小"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: max"
msgstr "Y軸範圍：最大"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Part No"
msgstr "零件編號"

# histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:46
msgid "Ends With"
msgstr "結束"

# histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:47
msgid "Starts With"
msgstr "從...開始"

# histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Contains"
msgstr "（Like搜索）"

# histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Matches"
msgstr "同意"

# histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Regular expressions"
msgstr "常用表達"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display graph"
msgstr "顯示圖"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV出口"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Process is required"
msgstr "需要過程"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Column name is required"
msgstr "需要列名稱"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Line is required"
msgstr "需要線"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Master name is required"
msgstr "需要顯示名稱"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Duplicated master name"
msgstr "顯示名稱已重複。"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Machine value is required"
msgstr "需要機器價值"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Duplicated machine value"
msgstr "重複的機器ID"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Failed to save"
msgstr "無法保存"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Part No column is required"
msgstr "零件不需要列"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Target column is required"
msgstr "需要目標列"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Filter name is required"
msgstr "需要過濾名稱"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Condition is required"
msgstr "需要條件"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated filter name"
msgstr "過濾器名稱已重複。"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated condition"
msgstr "條件是重複的。"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_partno.html
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: histview2/templates/setting_module/filter_visualization.html
msgid "Process name"
msgstr "過程名稱"

#: histview2/templates/setting_module/_filter_others.html
msgid "Add other filter"
msgstr "添加了其他過濾器"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html:5
msgid "CSV Import Config"
msgstr "CSV/TSV導入配置"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Source"
msgstr "資源"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Polling Frequency"
msgstr "更新周期"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per hour"
msgstr "每小時一次"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per day"
msgstr "每天一次"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Specify datatype of columns"
msgstr "數據確認"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Folder does not exist"
msgstr "沒有文件夾。"

msgid "File does not exist"
msgstr "沒有文件。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Exists"
msgstr "您可以連接。"

#: histview2/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Visualization value is required"
msgstr "請填寫值。"

#: histview2/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "At least one setting value is required"
msgstr "沒有設置內容。"

#: histview2/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Setting is duplicated"
msgstr "設置重複。"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting saved."
msgstr "保存數據庫設置。"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting failed to save"
msgstr "無法保存數據庫設置。"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py
msgid "Basic Config saved"
msgstr "保存的基本設置。"

#: histview2/api/setting_module/controllers.py
msgid "Basic Config failed to save"
msgstr "無法保存基本設置。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Test connection"
msgstr "測試連接"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Start point"
msgstr "起點"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: histview2/templates/macros.html
msgid "Date range"
msgstr "日期範圍"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Show value"
msgstr "目標變量"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "X axis"
msgstr "x軸"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Index"
msgstr "指數"

#: histview2/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Stratify Variables"
msgstr "分層變量"

#: histview2/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Database/CSV"
msgstr "數據庫/CSV"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Under development"
msgstr "正在開發中"

#: histview2/templates/analyze/analyze.html
msgid "Analyze: "
msgstr "分析："

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Waterfall Plot"
msgstr "瀑布圖"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Graphical LASSO"
msgstr "圖形LASSO"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Stratified Plot"
msgstr "分層圖"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Full-points Plot"
msgstr "全點情節"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Data Visualization"
msgstr "數據可視化"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Visualization"
msgstr "可視化"

#: histview2/templates/analyze/analyze.html
msgid "Run"
msgstr "跑"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill database name"
msgstr "輸入數據庫名稱。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill data source name"
msgstr "輸入數據源名稱。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Columns whose datatypes are not specified will not be imported."
msgstr "沒有任何數據類型的列未導入。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "At least one datetime column is required."
msgstr "至少需要一個DateTime列。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "'{col}' is used for x-axis on charts."
msgstr "要進行可視化，請使用'{col}'進行X軸。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Continue?"
msgstr "您一定會繼續嗎？"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Table Viewer"
msgstr "表查看器"

#: histview2/templates/table_viewer/index.html
msgid "Table"
msgstr "桌子"

#: histview2/templates/table_viewer/index.html
msgid "Sort"
msgstr "種類"

#: histview2/templates/table_viewer/index.html
msgid "Number of Data"
msgstr "數據數"

#: histview2/templates/i18n.html histview2/templates/table_viewer/index.html
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: histview2/templates/i18n.html histview2/templates/table_viewer/index.html
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: trace_config.js
msgid "All digits"
msgstr "完美的一對"

#: trace_config.js
msgid "Partial match"
msgstr "部分比賽"

#: trace_config.js
msgid "th character"
msgstr "- 角色"

# histview2/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Invalid digit selection"
msgstr "無效的數字選擇"

# histview2/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Character length for tracing is different"
msgstr "用於鏈接的字符的長度不同。"

# histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "No filter"
msgstr "沒有過濾器"

# histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "All line"
msgstr "所有線條"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Status"
msgstr "情況"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Job list"
msgstr "工作清單"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "All"
msgstr "全部"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Finished Importing"
msgstr "進口完成。"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Importing"
msgstr "輸入"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Failed Importing"
msgstr "導入失敗"

# histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid ""
"Imported data will be deleted. (Data will not be deleted until register "
"button is clicked)"
msgstr "加載數據將被刪除。可以嗎？ （在按下註冊按鈕之前，不反映任何更改）"

# histview2/setting_module/controllers.py
msgid "Job List"
msgstr "工作清單"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job ID"
msgstr "工作ID"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Name"
msgstr "工作名稱"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "GEN_GLOBAL"
msgstr "鏈接的ID"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_GEN_GLOBAL"
msgstr "展示鏈接的生成工作ID"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "DEL_PROCESS"
msgstr "刪除過程信息"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_IMPORT"
msgstr "導入工廠數據"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "導入過去的工廠數據"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "顯示過去工廠數據的進口工作"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CSV_IMPORT"
msgstr "CSV導入數據"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CLEAN_DATA"
msgstr "刪除舊數據"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Started"
msgstr "開始時間"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Duration"
msgstr "經過時間"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Database/CSV "
msgstr "數據庫/CSV"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Succeed/Total"
msgstr "進步"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Process "
msgstr "過程"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "List of Histograms"
msgstr "直方圖列表"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Register as an outlier"
msgstr "註冊為爆發價值"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Remove outlier flag"
msgstr "解體異常"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Hide outliers"
msgstr "隱藏異常值"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Show outliers"
msgstr "顯示異常值"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Check as an outlier"
msgstr "檢查離群值"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "List of Histograms appear"
msgstr "顯示直方圖列表"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last update time"
msgstr "最後更新時間"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Removed outlier flag"
msgstr "離群值的註冊已被取消。"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Registered as an outlier"
msgstr "註冊為異常值"

# histview2/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Abnormal data point"
msgstr "離群值"

# histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Only once"
msgstr "只有一次"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Details"
msgstr "工作細節"

# histview2/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

# histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Multi Scatter Plot"
msgstr "多散點圖"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Scatter Plot display"
msgstr "散點圖"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "To visualize categorical variable"
msgstr "可視化分類變量"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by variables"
msgstr "按變量分層"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Variable"
msgstr "多變的"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Machine No"
msgstr "機器"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Target period"
msgstr "目標週期"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Frequency"
msgstr "頻率（計數）"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Density Estimation"
msgstr "密度估計"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Categorical variable"
msgstr "分類變量"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by term"
msgstr "按學期分層（直接）"

#: histview2/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Too many value selected"
msgstr "您不能選擇八個或更多目標變量。選擇目標變量。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Anomaly Detection"
msgstr "異常檢測"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Hotelling&rsquo;s T&sup2;"
msgstr "T&sup2;"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principle Component Analysis"
msgstr "原理分析"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Testing Data"
msgstr "1.測試數據的主要成分得分"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Training Data"
msgstr "2.培訓數據的主要成分得分"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of T2 Statistics"
msgstr "3. T2統計的系列圖表"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of Q Statistics"
msgstr "4. Q統計的系列圖表"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of T2 Statistics"
msgstr "5. T2統計的貢獻圖"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of Q Statistics"
msgstr "6. Q統計的貢獻圖"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Remove outlier"
msgstr "刪除異常值"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Training data"
msgstr "培訓數據"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Testing data"
msgstr "測試數據"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "No"
msgstr "不"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Type"
msgstr "數據類型"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "AllNA"
msgstr "由於所有行都被赤字值處理（NA刪除）刪除，因此沒有數據可以分析。確保未選擇包括NA在內的空值。"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "NoneNumeric"
msgstr "無法分析它，因為它包含數字以外的數據。確保您選擇了包含字符串或類別值的列。"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ZeroVariance"
msgstr "無法分析，因為它包含差異為0的數據。請確保僅選擇一個值列。"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "IntegerData"
msgstr "找到類別數據和預期整數值。如果此整數值不是訂單量表，間隔量表或比例量表，則分析結果可能會受到不利影響。"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ConfirmQuestion"
msgstr "您一定要進行分析嗎？"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: histview2/template/base.html
msgid "MedianLabel"
msgstr "Median"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Median_mean"
msgstr "中位數是典型的統計數據之一。當有限數據按上升順序排列時，它是中心位於中心的值。例如，在五個的情況下，年齡的中位年齡是年齡的第三年齡。如果數據的數量均勻，則使用中央簡潔算術的平均值。"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Max"
msgstr "最大限度"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Summary of Distribution"
msgstr "分佈摘要"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "N Number"
msgstr "n數字"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: histview2/template/base.html
#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Median"
msgstr "中間是什麼..."

#: histview2/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: histview2/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Frequence"
msgstr "頻率"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "End point"
msgstr "終點"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Show process"
msgstr "目標過程"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Time Series"
msgstr "時間序列"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Pieces"
msgstr "件"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Show number hits"
msgstr "數據鏈接數"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: histview2/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Response Time"
msgstr "響應時間"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Node"
msgstr "添加節點"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Edge"
msgstr "添加邊緣"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Node"
msgstr "編輯節點"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Description"
msgstr "單擊空白空間以放置一個新節點。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edge Description"
msgstr "單擊節點，將邊緣拖動到另一個節點並將其連接。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Edge Description"
msgstr "單擊控制點，將其拖動到節點並連接。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Create Edge Error"
msgstr "無法添加邊緣。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Delete Cluster Error"
msgstr "群集無法刪除。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Cluster Error"
msgstr "群集無法編輯。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Master name or value is duplicate!"
msgstr "顯示名稱或值重複。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Input is required, please fill them try again!"
msgstr "輸入顯示名稱和值。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Line is required to save!"
msgstr "輸入行列。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Hour(s)"
msgstr "小時"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Information"
msgstr "數據信息"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "day"
msgstr "天"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "week"
msgstr "星期"

#: histview2/template/base.html
msgid "Load Setting Info"
msgstr "加載"

#: histview2/template/base.html
msgid "Save Setting Info"
msgstr "節省"

#: histview2/template/base.html
msgid "Overwrite Save Setting Info"
msgstr "覆蓋"

#: histview2/template/base.html
msgid "Label Setting"
msgstr "環境"

#: histview2/template/base.html
msgid "Since there is the same title setting, please change the title."
msgstr "更改標題是因為設置了相同的標題。"

#: histview2/template/base.html
msgid "Save Setting"
msgstr "保存設置"

#: histview2/template/base.html
msgid "Create Screenshot"
msgstr "創建屏幕截圖"

#: histview2/template/base.html
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: histview2/template/base.html
msgid "AbnormalGraphShowMsg"
msgstr "無法顯示圖形的原因如下。 BREAK_LINE檢查情況。 BREAK_LINE・數據不是導入的，也不是在導入的中間。 BREAK_LINE・沒有鏈接的數據，或者在綁紮中間。 BREAK_LINE・圖的設置不合適。"

#: histview2/template/setting_module/db-config.html
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: histview2/template/setting_module/db-config.html
msgid "Invalid data in datetime column"
msgstr "日期數據列中包含無效數據的記錄未導入。"

#: histview2/template/setting_module/db-config.html
msgid "Refer data file"
msgstr "您可以參考下面文件夾中的文件以獲取無法導入的數據。"

#: histview2/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "The Application do not connect internet and unable to upload usage."
msgstr "由於未連接到Internet，因此無法上傳使用狀態。"

#: histview2/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Please check the settings of network connection."
msgstr "請檢查網絡連接。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "If you link the data again, it takes a long time."
msgstr "再次鏈接數據將需要很長時間。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Are you sure that you want to re-link the data?"
msgstr "您確定重新連接數據嗎？"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Proceed"
msgstr "執行"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Confirm to return to the linking settings you registered the last time"
msgstr "您一定要重新加載以前註冊的數據鏈接設置？"

#: histview2/template/setting_module/db_config.html
msgid "Importing data was started."
msgstr "開始導入數據。"

#: histview2/template/setting_module/db_config.html
msgid "You can check the progress from the link below."
msgstr "您可以從下面的鏈接中檢查導入的進度。"

#: histview2/template/setting_module/db_config.html
msgid "CheckErrorJob"
msgstr "有關錯誤狀態，請參見“作業列表”頁面。"

#: histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Linking data was started."
msgstr "開始鏈接數據。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 3 minutes"
msgstr "每3分鐘一次"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 5 minutes"
msgstr "每5分鐘一次"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 10 minutes"
msgstr "每10分鐘一次"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Optional function"
msgstr "可選功能"

#: histview2/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "File type"
msgstr "文件類型"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TSV Export"
msgstr "TSV出口"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Because of the large number of selected records, graphs are displayed "
"with limitation of number of records per one graph to 50,000."
msgstr "由於選定的記錄數量和顯示圖所需的時間，每張圖的記錄數量限制為50,000。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Time series chart"
msgstr "時間序列圖"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value"
msgstr "類別價值"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TraceResultLimited"
msgstr "由於指定期限內的記錄數量超過5,000，因此BREAK_LINE鏈接在指定期間的±14天內約束。如果您不想限制鏈接範圍，請調整持續時間以減少BREAK_LINE的記錄數量。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Setting scale"
msgstr "設置刻度"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Common scale"
msgstr "普通規模"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Threshold line"
msgstr "閾值線"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto scale"
msgstr "自動秤"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Being used scale"
msgstr "被使用比例"

#: histview2/template/base.html
msgid "Pn_proc"
msgstr "Pn流程"

#: histview2/template/base.html
msgid "P_proc"
msgstr "p_proc"

#: histview2/template/base.html
msgid "maxValue"
msgstr "最大限度"

#: histview2/template/base.html
msgid "minValue"
msgstr "最小"

#: histview2/template/base.html
msgid "None"
msgstr "沒有任何"

#: histview2/template/base.html
msgid "Summary"
msgstr "概括"

#: histview2/template/base.html
msgid "Count"
msgstr "數數"

#: histview2/template/base.html
msgid "Basic statistics"
msgstr "基本統計"

#: histview2/template/base.html
msgid "Non parametric"
msgstr "非參數"

#: histview2/template/base.html
msgid "Quality of Data"
msgstr "數據質量"

#: histview2/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Viewer"
msgstr "觀眾"

# histview2/template/setting_module/config.html
msgid "ImportData"
msgstr "導入數據"

# histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"Based on the set config information, generating the ID for linking the "
"data will be started."
msgstr "數據鏈接進程將根據當前配置開始。"

# histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"It may take time if there is a lot of data to link, but is it okay to "
"start the process?"
msgstr "如果有很多數據要鏈接，可能需要花費時間。可以開始嗎？"

# histview2/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"(For data that is automatically and regularly imported, the ID for "
"linking is automatically generated.)"
msgstr "*對於自動和定期導入的數據，鏈接ID是自動生成的。"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Name"
msgstr "數據源名稱"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Type"
msgstr "數據源類型"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:43
msgid "Do you want to save changes?"
msgstr "您確定保存更改嗎？"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Force to OS locale time zone."
msgstr "強制操作系統信息到時區設置。"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Advanced Setting"
msgstr "高級設置"

#: histview2/templates/setting_module/config.html:43
msgid "ProceedToProcessConfig"
msgstr "為數據庫 /CSV導入數據文件保存設置。轉到設置頁面，設置導入數據的列以導入數據。"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Element data is missing required attribute."
msgstr "元素數據中沒有必要的屬性。"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Element data is missing required attribute value."
msgstr "元素數據不需要屬性值。"

#: histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "2 or more variables should be selected for PCA"
msgstr "PCA異常檢測需要至少兩個變量。選擇兩個或多個變量。"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html:43
msgid "Please choose at least one column"
msgstr "選擇至少一列"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value with narrow width of box is not shown."
msgstr "不顯示減少框寬度的類別變量。"

#: histview2/templates/filter_visualization.html
msgid "Starting Digit"
msgstr "開始數字"

#: histview2/templates/templates/sidebar.html
msgid "Ridgeline Plot"
msgstr "Ridgeline情節"

#: histview2/template/base.html
msgid "Confirm Shutdown App"
msgstr "停止應用程序（邊緣服務器）。如果您停止，其他任何用戶也將無法使用，因此請聯繫管理員。 <br>在正常結束的情況下，請在此處取消，然後關閉瀏覽器。"

#: histview2/template/base.html
msgid "Jobs Stopped"
msgstr "所有工作都被停止了。您可以安全地關閉瀏覽器和控制台。"

#: histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
#: histview2/templates/templates/sidebar.html
msgid "Data Source Config"
msgstr "數據源配置"

#: histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Import Config"
msgstr "數據源導入配置"

# histview2/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid ""
"string columns are detected. There is a possibility that numeric columns "
"are mis-estimated. Please check data type."
msgstr "：列找到的字符列很少。檢查數字類型列等可能被誤認為。"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Item"
msgstr "過濾項目"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Value"
msgstr "濾波器值"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid from"
msgstr "到期日期（開始）"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid to"
msgstr "到期日期（結束）"

#: histview2/templates/templates/sidebar.html
msgid "Master"
msgstr "Master"

#: histview2/templates/templates/base.html
msgid "Data Type Error Warning"
msgstr "由於列數據類型配置錯誤，無法導入數據。數據源名稱__param__ CSV/TSV檢查讀取設置頁面的數據預覽中的數據類型設置。刪除無法導入的步驟設置並設置設置。"

#: histview2/templates/templates/base.html
msgid "Import Empty File Warning"
msgstr "有一個沒有數據的文件。檢查文件的內容。 <br>：__param__"

#: histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Data have to be input in Act from or Act to."
msgstr "輸入有效期至少一個值的一個值。"

#: histview2/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by category"
msgstr "除以類別"

#: histview2/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Cyclic)"
msgstr "按學期劃分（循環）"

#: histview2/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Direct)"
msgstr "按學期劃分（直接）"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Interval"
msgstr "輸入間隔的值無效。輸入0.1或更多，720或更少或-720或更多，以及-0.1或更少。"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Window Length"
msgstr "指定的“窗口長度”無效。值必須在0.1到48之間。"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Number of Ridge Lines"
msgstr "輸入山脊線的數量無效。輸入1個或更多的整數和150或更少。 （更喜歡使用大約100個）"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Start data & time"
msgstr "開始數據和時間"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Window length"
msgstr "窗口長度"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Control item"
msgstr "控制項目"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Type"
msgstr "類型"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Few data point in a category in RLP"
msgstr "請注意，如果一個類別中的數據點數量低於50，則圖的準確性可能會降低。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Cross hair cursor (Click)"
msgstr "顯示雜交光標（單擊）"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Multi cross hair cursor (Double click)"
msgstr "顯示多雜交光標（雙擊）"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display list of histograms"
msgstr "顯示直方圖清單"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel checked outlier"
msgstr "取消異常值支票"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill another data source name"
msgstr "指定的`數據源名稱已經存在。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "CSV Template is error when import"
msgstr "數據導入失敗，因為在數據源中找到了具有不同列名的文件。檢查文件的內容，然後再次設置數據源導入設置。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Predicted number of records to be linked"
msgstr "預測鏈接的記錄數"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of samples"
msgstr "樣品數量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of records to be linked"
msgstr "要鏈接的記錄數量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of total records"
msgstr "總記錄數"

msgid "MSP Corr"
msgstr "Corr"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Please name the folder in which csv/tsv files are saved as \"YYYYMMDD\""
msgstr "請命名CSV/TSV文件保存的文件夾，如' yyyymmdd'"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Prediction"
msgstr "預言"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Filter Config"
msgstr "過濾器配置"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Master Config"
msgstr "主配置"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "From Filter Config"
msgstr "從過濾器配置"

# histview2/template/setting_module/master_config.html
msgid "Show all"
msgstr "顯示所有"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "As Key (Option)"
msgstr "作為鑰匙（選項）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PCA delete NA"
msgstr "刪除赤字值，異常值和異常值的REMOVED_COUNT在TOTAL_COUNT中刪除。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Compare data distribution with histograms and estimated density lines. "
"Split the graph with  stratified variables."
msgstr "將數據分佈與直方圖和密度估計進行比較。該圖除以分層變量。它也按刻面分開。"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid "Plot all data points with time axis or ID axis."
msgstr "在時間軸或ID軸上繪製所有數據數。"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Displays a scatter chart matrix. You can create a matrix between up to "
"four target variables."
msgstr "顯示散點圖矩陣。您可以使用2到7個目標變量。"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"This function visualizes “unusual” and analyzes its factors by Principal "
"Component Analysis."
msgstr "通過主成分分析，進行了“不同”及其因子分析的可視化。輸入正常數據作為教師數據，並可視化當前數據是否與其正常數據（T2/Q）相同。如果您的情況不同，則可以檢查貢獻圖中的主要因素。"

# histview2/template/setting_module/categorical_plot.html
msgid ""
"This stratification variable divides the distribution into multiple "
"graphs."
msgstr "該變量將分佈分為多個圖。選擇類別變量（定性變量），例如零件號和站。"

# histview2/template/setting_module/categorical_plot.html
msgid "Stratified Category Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "分層類別過濾器：限制要顯示為子集的數據。 （類別：零件號，車站編號等）"

# histview2/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Category variables that appears as a label at the head of graphs."
msgstr "類別變量（例如零件號，站點等）顯示為圖的標籤，以查找更改點。"

# histview2/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Graph Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "圖形過濾器：將要顯示為子集的數據限制。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set training data to be regarded as normal situation."
msgstr "將學習數據解釋為正常情況。設置不包含任何NG數據的數據部分。如果包括，那些接近NG數據的數據也被判斷為正常數據。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set test data to be judged."
msgstr "設置測試數據要進行判斷。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Item Filter: Limits data (analyse & display) to be displayed to a subset."
msgstr "項目過濾器：限制要顯示到子集的數據（分析和顯示）。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional test data."
msgstr "它是多維驗證數據的二維聚合顯示（主組件的維度壓縮）。如果數據位於中心，則可以將其解釋為接近正常。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional training data."
msgstr "它是多維學習數據的二維聚合顯示（主組件的維度壓縮）。中心目標是由學習數據決定的，因此大多數學習數據都應在目標中。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is T2 statistic plot (monitor essential part [principal component] "
"of this data)."
msgstr "T2統計量的圖，該圖在此數據的主要組成部分中監視異常。學習數據以白色和負X部分繪製。黃色圖是驗證數據。將驗證數據與白色數據進行比較越高，情況偏離的可能性就越大。單擊數據點以查看構成情況的元素的貢獻圖。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is Q statistic plot (ｍonitor non-essential parts [residual] of this "
"data)."
msgstr "Q統計量的圖（在此數據的次要部分中監視異常，殘留）。學習數據以白色和負X部分繪製。黃色圖是驗證數據。將驗證數據與白色數據進行比較越高，情況偏離的可能性就越大。單擊數據點以查看構成情況的元素的貢獻圖。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in T2 statistic plot."
msgstr "在T2統計圖中選擇的點，變量的順序有助於情況。長度越長，原因越有可能。"

# histview2/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in Q statistic plot."
msgstr "在Q統計圖中選擇的點，變量的順序有助於情況。長度越長，原因越有可能。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Lower"
msgstr "值小於或等於Q1 - 4.5 * IQR的數據點數"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Upper"
msgstr "值大於或等於Q3 + 4.5 * IQR的數據點數"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "NTotal"
msgstr "在選定期間，包括NA（不可用），NaN（不是數字）和Inf±（無窮大）在內的數據總數。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "OutCL"
msgstr "Out of Control Line：在選定期間的上和下閾值以外（計數）之外的數據百分比"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "OutAL"
msgstr "Out of Action Line：在選定期間的上限和下限閾值（計數）之外的數據百分比"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PNA"
msgstr "NA（不可用）的百分比（count）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PNaN"
msgstr "NaN（不是數字）的百分比（計數）（count）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfPlus"
msgstr "Inf+（加上無窮大）的百分比（count）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfMinus"
msgstr "Inf-（減去無窮大）的百分比（計數）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "PTotal"
msgstr "閾值值以外的數據總數，NA（不可用），NaN（不是數字）和Inf±（無窮大）在選定的期間（count）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "N"
msgstr "在選定期間不包括NA（不可用），NaN（不是數字）和Inf±（無窮大）的數據數。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "P95"
msgstr "第95個百分點"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "P75 Q3"
msgstr "第75個百分位數（第三四分之一）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "P25 Q1"
msgstr "第25個百分點（第一四分之一）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "P5"
msgstr "第五百分點"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "IQR"
msgstr "四分位數範圍（分配變異性的代表性值：IRQ = Q3 - Q1≒1.349σ@正常分佈）"

#: histview2/template/base.html
msgid "HoverMedian"
msgstr "中位數（第50個百分點）"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMMax"
msgstr "Max"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMMin"
msgstr "Min"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMMean"
msgstr "Mean"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMStd"
msgstr "σ"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMRange"
msgstr "Range (max-min)"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMCount"
msgstr "Count"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMMedian"
msgstr "Median"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerHour"
msgstr "計數/小時"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerMin"
msgstr "計數/分鐘"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMTimePerCount"
msgstr "週期時間[S]"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "CHMIqr"
msgstr "IQR (Q3-Q1)"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Division number"
msgstr "部門編號"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Cycle"
msgstr "顯示週期"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Step"
msgstr "顯示間隔"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Calendar Heat Map"
msgstr "日曆熱圖"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Too Many Sensors"
msgstr "目標變量不能由MAX_NUM_SENSOR或更多。選擇目標變量。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "The targets of removing outlier are Max, Mean Min, σ, and Range."
msgstr "刪除離群值的目標是Max，Mean，Min，σ和Range。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Cat."
msgstr "除了實數"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "RidgeLine Plot Hover"
msgstr "可以通過計算每個分類變量（定性變量，批號等）或DateTime來可視化分佈，並並排顯示它們。一種可視化方法，允許數據的跨組分析（在批次，天數，偏移等之間進行比較），而無需離散ID。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Master Config Hover"
msgstr "設置要在圖形上繪製的閾值。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Scatter Plot display Hover"
msgstr "如果散射打開，則可以顯示散點圖。當前項目和下一行項目之間的散點圖。用鼠標拖動各個圖的繪圖卡以切換散點圖的X軸和Y軸。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "RLP Show value Hover"
msgstr "創建數據分佈的數據項目（例如數值變量或測量值）。該數據繪製在圖上。最多可以選擇20個項目。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Stratify Variables Hover"
msgstr "該分層變量將分佈分為多個圖，並並排顯示它們。選擇一個分類變量，例如批次或批次號。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Start data & time Hover"
msgstr "輸入“開始日期”以顯示每個DateTime的Ridgeline圖。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Target period Hover"
msgstr "直接輸入每個DateTime顯示Ridgeline圖的時期。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Optional function Hover"
msgstr "您可以從需要特殊處理的CSV/TSV文件中選擇選項，例如轉換數據結構。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Specify datatype of columns Hover"
msgstr "按下下面的預覽按鈕將顯示文件中的某些數據，因此您可以檢查其內容。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "As Link ID Hover"
msgstr "選擇鏈接ID用於用作數據鏈接的條件。您還可以選擇多個項目。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "As Key (Option) Hover"
msgstr "當您的應用程序定期導入數據時，您可以選擇一個優先用作DateTime的DateTime列。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Operator Hover"
msgstr "如果選擇一個操作員並輸入“因子”下的數字，則圖中的值將使用指定的操作員和因子計算。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Coef Hover"
msgstr "如果選擇一個操作員並輸入“因子”下的數字，則圖中的值將使用指定的操作員和因子計算。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Prediction Hover"
msgstr "可以預測當前設置的鏈接條件將鏈接多少數據。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Reload Hover"
msgstr "丟棄當前設置的數據鏈接條件，並調用先前註冊的條件。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Register Trace Config Hover"
msgstr "ID是在內部生成的，以將數據與設置鏈接條件相關聯。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Control item Hover"
msgstr "使用圖形設置中選擇質量控製或設備控制項目。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Type Hover"
msgstr "請選擇管理目標的類型，例如零件號和設備。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Name MCF Hover"
msgstr "請選擇管理目標，例如零件號的值和設備值。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Action from Hover"
msgstr "為圖形設置設置“開始日期”。 （必需的）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Action to Hover"
msgstr "為圖形設置設置End DateTime。 （可選的）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Load Setting Info Hover"
msgstr "閱讀保存的配置。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Save Setting Info Hover"
msgstr "保存您輸入的最新配置。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Create Screenshot Hover"
msgstr "將屏幕保存為PNG文件。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to delete this setting?"
msgstr "您要刪除此設置嗎？"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Min"
msgstr "Min"

#: histview2/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Real/Float)"
msgstr "目標變量（實際數字）"

#: histview2/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Category)"
msgstr "目標變量（類別）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Index ordering"
msgstr "索引排序"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Column"
msgstr "柱子"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Priority PRIORITY"
msgstr "優先"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Ordering"
msgstr "訂購"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Variables"
msgstr "變量"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real(Float) and categorical"
msgstr "僅真實和分類"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real(Float) only"
msgstr "僅真實"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Categorical only"
msgstr "僅分類"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In set order"
msgstr "按設定順序"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In process order"
msgstr "按過程順序"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In order of corr."
msgstr "在相關係數中。命令"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Corr threshold (abs)"
msgstr "相關閾值（ABS）"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Response variable"
msgstr "選擇客觀變量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Objective variable"
msgstr "客觀變量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Explanatory variable"
msgstr "解釋性變量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Non-NA ratio"
msgstr "可用比率"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Sankey Diagram"
msgstr "有習慣的圖"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Exact match"
msgstr "比賽（完美匹配）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "OR search"
msgstr "OR搜索"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "AND search"
msgstr "AND搜索"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Real numbers have been removed because real numbers cannot be entered in "
"parallel coordination for categorical data."
msgstr "由於並行坐標圖無法處理實數，因此已刪除了實數數據。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Search Options"
msgstr "General Search Options&#013;"
"・AND Search (including multiple words [delimiter:blank] at the same time) ex.A B → A B,AB,AcB,…&#013;"
"・OR  Search (including multiple words [delimiter:blank])        ex.A B → A,B,Ac,cB,A B,AB,AcB,…&#013;"
"・Partial Match (with start digit) ex, 34 from dig.5: JP1234,112234 / 123 from dig.3: JP1234,001234&#013;"
"・Perfect Match ex.AB → AB only (×: aB, 0AB, ABAB,…)&#013;"
"・Start with    ex.A → A,AB,AcB,A000,A12,A_0,… (×:aAB,0AB,_AB,…)&#013;"
"・End   with    ex.A → A,BA,BcA,000A,12A,0_A,… (×:aAB,B0A,A_B,…)&#013;&#013;"
"Regular Expression: Specify the format, such as serial, in detail&#013;"
"　\d{10} :10-digit number                 ex.1234567890,0987654321&#013;"
"　7\d{9} :10-digit number starting with 7 ex.7123456789&#013;"
"　\d{3,5}:3-5 digit number                ex.123,4567,89012,… (×:12,ABC,123456,…)&#013;"
"　\w{5}  :5-digit alphabet/_/number[a-zA-Z_0-9](hereinafter referred to as letter)&#013;"
"　\w{3}-\d{4}:3-digit letter + hyphen + 4-digit number                  ex.AB3-1234&#013;"
"　JP\d{10}    :12-digit number starting with JP (DNJP part number, etc.) ex.JP1234567890&#013;"
"　(JP|EN)\d{2}:4-digit character starting with JP or EN                  ex.JP12,EN34&#013;"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Re-register"
msgstr "重新分配"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Register the corrected contents such as Shown Name."
msgstr "註冊編輯的信息，例如顯示名稱。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to register with the modified contents?"
msgstr "您要註冊修改後的內容嗎？"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change Link ID, please reset Data Link Config."
msgstr "如果更改鏈接ID，請重置數據鏈接配置。"

# co-occurrence
msgid "Co-occurrence Graph"
msgstr "共發生圖"

# co-occurrence
msgid "Data file"
msgstr "數據文件"

# co-occurrence
msgid "Aggregated by"
msgstr "匯總"

# co-occurrence
msgid "Hour"
msgstr "小時"

# co-occurrence
msgid "Day"
msgstr "天"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Edit Mode"
msgstr "編輯模式"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting Mode"
msgstr "設置模式"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "The error data highlighed in red will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "無效的數據突出顯示了紅色。您確定要切換到設置模式嗎？"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Priority"
msgstr "優先"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"A same column name was found in the English name column and was handled "
"automatically. Please check the column names."
msgstr "檢測到重複的英語名稱，因此序列號自動添加。檢查列名。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate by"
msgstr "聚合單位"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Data file with datetime on first column, and flags/number of occurrence "
"(0, 1, 2...) of alarms on subsequent column(s)."
msgstr "第一列是DateTime，第二列和後續列是值，例如警報通知標誌/出現計數（0,1,2 ...）。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate co-occurrence relationships by hour/day."
msgstr "按小時/天的總體共存在關係。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold"
msgstr "顯示閾值"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold description"
msgstr "如果您選擇一個小於100%%的值，則將隱藏一個小的CORCURRENCE關係。 （默認：如果有一次，則畫一條線）"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Identify and visualize directly/indirectly correlated variables of "
"objective(s)"
msgstr "識別和可視化與目標變量直接或間接相關的變量。"

#: histview2/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid ""
"Identify the explanatory variables that are correlated with the "
"variable(s) specified here."
msgstr "可視化此處指定的變量之間的相關性。最多可以選擇60個項目。"

#: histview2/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Candidate variables that are correlated with objective variable(s)."
msgstr "與客觀變量相關的候選變量。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Parallel Plot"
msgstr "並行坐標圖"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "of all edges"
msgstr "所有邊緣"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Auto"
msgstr "自動的"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Available ratio"
msgstr "效率"

msgid "Set threshold"
msgstr "Control Line：檢查何時繪製管理級別（例如標準行）"

#: histview2/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Platform"
msgstr "分析平台"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Pareto Chart"
msgstr "帕累托圖"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Total Occurrences"
msgstr "發生數量"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Cumulative Ratio [%]"
msgstr "累積比率[％]"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize long-term data such as annual variations in processes and "
"parameters that can vary depending on days of the week or shifts, etc."
msgstr "可視化可以在很長一段時間內隨數據而變化的參數，例如過程，一周中的天數，輪班等等。"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize the correlation between a large number of variables with "
"respect to target variable."
msgstr "可視化大量變量相對於目標變量之間的相關性。"

#: histview2/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize co-occurrence (relationships that focus on how often one "
"phenomenon and another occur at the same time) of faults/alarms."
msgstr "可視化故障，警報，事件等的同時出現（重點是同時出現一種現象的頻率）。"

#: histview2/templates/header.html
msgid ""
"Digital Native QC 7 Tools: 7 QC tools compatible with DX developed as "
"tools to support QC activities suitable for the digital native era."
msgstr "空的"
"Digital Native QC 7 Tools : "
"デジタルネイティブ時代にふさわしいQC活動を支えるツールとして開発された、DXに対応したQC7つ道具。"

#: histview2/templates/header.html
msgid ""
"Analysis Platform : That makes it easy to data link, visualize, "
"statistical analysis, and machine learning."
msgstr "Analysis Platform：用於數據映射，可視化，統計分析和機器學習的簡單工具。"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to create data distributions. This data is plotted on the graph "
"surrounded by a light blue frame."
msgstr "此處的數據集用作數據鏈接和繪圖的參考。設置用於圖的水平軸。此外，原點圖還顯示了淺藍色的框架。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to be plotted on the graph. Select the process and item you want to plot "
"on the graph."
msgstr "指定圖的數據（例如數值變量：測量值）。選擇要在圖上繪製的過程和項目。最多可以選擇20個項目。"

#: histview2/templates/categorical_plot/categorical_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to create data distributions. This data is plotted on the graph."
msgstr "指定圖的數據（例如數值變量：測量值）。選擇要在圖上繪製的過程和項目。最多可以選擇8個項目。"

#: histview2/templates/heatmap/heatmap.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value "
"and category variable like part number) to visualize pattern. This data "
"is plotted on the graph. It can be selected up to ten items."
msgstr "空的"
"可視化したいパターンを生成するデータ(量的変数：測定値など、カテゴリ変数 : "
"品番など)の項目です。このデータがグラフにプロットされます。最大18項目選択できます。"

#: histview2/templates/heatmap/heatmap.html
msgid ""
"This stratification variable divides the distribution into multiple "
"graphs and displays them side by side. Enter category variable "
"(qualitative variable) such as part number, station number, etc. It can "
"be selected up to 100 items."
msgstr "該分層變量將圖案劃分為可視化到多個圖，並並排顯示它們。選擇分類變量，例如零件號和電台編號，最多可以選擇100個項目。"

#: histview2/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to visualize the correlation between variables. This data is plotted on "
"the graph. It can be selected up to four items."
msgstr "可視化變量之間相關性的數據項（定量變量：測量值等）。該數據繪製在圖表上。可以選擇2到7個參數。"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of quantitative variable (like measurement value) in "
"data to visualize the correlation between variables. This data is plotted"
" on the graph."
msgstr "選擇項目以可視化變量之間的相關性。最多可以選擇60個項目。"

#: histview2/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of category variable (like part number) in data to "
"visualize the correlation between variables. This data is plotted on the "
"graph."
msgstr "類別變量（例如零件號）的項目可視化變量之間的相關性。"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Maximize card"
msgstr "最大化卡"

#: histview2/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Minimize card"
msgstr "最小化卡"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change this setting, you must reset Data Link Config."
msgstr "如果此設置已更改，則有必要重置數據鏈接設置。"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Auto Select"
msgstr "自動選擇"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select all to the right"
msgstr "選擇右邊的全部"

#: histview2/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Unselect all to the right"
msgstr "取消選擇右邊的全部"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "All Real(Float) from here"
msgstr "所有真實的（浮動）從這裡"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "All Integer from here"
msgstr "所有整數從這裡"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "All String from here"
msgstr "所有字符串從這裡"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "LimitedHeatMap"
msgstr "由於選定的記錄數量和顯示圖所需的時間，每個圖的單元格數限制為10,000。如果您想查看BREAK_LINE目標週期的所有數據，請增加顯示間隔或減少目標週期以減少單元格的數量。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Serial"
msgstr "系列"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "You can adjust the scale of the graph by right clicking on the graph."
msgstr "您可以通過右鍵單擊圖來調整圖的比例。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Graph scale"
msgstr "圖表"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting View"
msgstr "設置模式"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Number_of_data_that_are_not_linked"
msgstr "無法鏈接的數據項數量"

# histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Only scatter plot"
msgstr "散點圖"

# histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "with shading"
msgstr "用輪廓"

#: histview2/templates/setting_module/master_cfg.html
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "The application could not read file and preview data."
msgstr "空的"
"ファイルの読み取りができず、データのプレビューができませんでした。ファイルのヘッダなどのフォーマットに問題がないか確認をしてください。BREAK_LINEファイル名"
" : FILE_NAME BREAK_LINEフォルダ : FOLDER"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Load Setting"
msgstr "負載設置"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Share/Private"
msgstr "共享/私人"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Created by"
msgstr "由...製作"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Use/Load"
msgstr "使用/加載"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Load"
msgstr "加載"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Ratio of availability of data link"
msgstr "無法鏈接到起點過程的數據數（鏈接的百分比）"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Save Date & Time"
msgstr "保存日期時間"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Share information"
msgstr "共享設置"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid ""
"Available to select maximumn 4 sensors at time. Please check and retry "
"again."
msgstr "您可以從2到7個目標變量中進行選擇。檢查目標變量的數量並糾正設置。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid ""
"The maximum file size is 10MB. Please reduce the file size and retry "
"again."
msgstr "文件大小限制為10 MB。減小文件大小，然後重試。"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "If checked, the set date & time will also be saved."
msgstr "如果檢查了，則還保存了指定的DateTime。"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "If checked, the settings can be shared."
msgstr "檢查以共享此設置。"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Confirm to save your setting."
msgstr "保存設置。"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Do you want to overwrite the setting?"
msgstr "您一定要覆蓋設置嗎？"

# histview2/templates/modals.html
#: histview2/templates/modals.html
msgid "Shared"
msgstr "分享"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Created at"
msgstr "創建在"

#: histview2/templates/modals.html
msgid "Close"
msgstr "關"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Order set"
msgstr "訂單集"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "From"
msgstr "開始DateTime"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "To"
msgstr "結束日期"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_category.html
#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_direct_term.html
msgid "Show x-axis labels"
msgstr "顯示X軸標籤"

#: histview2/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
msgid "Datetime Range"
msgstr "DateTime範圍"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Drag and drop file here"
msgstr "在這裡拖放文件"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇文件"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Value cannot be displayed"
msgstr "無法顯示"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid ""
"The processing was interrupted due to the large amount of data and the "
"processing time. Please review the date and time settings, etc., and then"
" display the graph again."
msgstr "由於大量數據和較長的處理時間，處理中斷了處理。查看DateTime設置並再次顯示圖。"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "CSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "輸出CSV文件。請在文件下載時等待。"

#: histview2/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "TSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "輸出TSV文件。請在文件下載時等待。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto range"
msgstr "自動範圍"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Full range"
msgstr "全系列"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Index Ordering Setting"
msgstr "索引訂單設置"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: histview2/templates/modal.html
msgid "Del"
msgstr "刪除"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Thin data shown"
msgstr "由於每圖的數據點數量超過12,000，因此數據點的數量限於最大12,000。如果要查看整個數據，請設置較短的目標週期。"

#: histview2/templates/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Stratify by term (Cyclic)"
msgstr "按學期分層（循環）"

#: component.js
msgid "Facet"
msgstr "方面"

#: component.js
msgid ""
"Category expansion is performed to divide the graph using the data of the"
" selected item."
msgstr "執行與所選項目分開的類別。"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Exception Estimation"
msgstr "異常估計"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "NIQR"
msgstr "歸一化的四分位間範圍（將IQR與正態分佈相關聯，NIQR = 0.7413×IQR）"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Mode"
msgstr "模式是最常見的值。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "With outlier"
msgstr "與異常值"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "Without outlier"
msgstr "沒有異常值"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MedianVal"
msgstr "Median"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MaxVal"
msgstr "Max"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MinVal"
msgstr "Min"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Custom"
msgstr "風俗"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近30天"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "This Month"
msgstr "這個月"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-1 Month"
msgstr "-1個月"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "+3 Months"
msgstr "+3個月"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Week No"
msgstr "星期"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "monthNames"
msgstr "01_02_03_04_05_06_07_08_09_10_11_12"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "dayNames"
msgstr "Sun_Mon_Tue_Wed_Thu_Fri_Sat"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf7DaysAgo"
msgstr "7天前"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf30DaysAgo"
msgstr "30天前"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "FirstDayOfThisMonth"
msgstr "本月的拳頭"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "LastDayOfThisMonth"
msgstr "本月的最後一天"

#: histview2/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-3 Months"
msgstr "-3個月"

#: histview2/templates/templates/modal.html
msgid "Updated at"
msgstr "更新在"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Partial Corr"
msgstr "Partial Corr"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Since it is visualized in high-speed mode, the data points are omitted."
msgstr "數據點以快速模式匯總。如果您想在不忽略數據的情況下獲取繪圖，請調整目標週期較短。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Range of Y axis"
msgstr "Y軸範圍"

#: histview2/tenplates/i18n.html
msgid "OutlierVal"
msgstr "離群值"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Exception Estimation Explanation"
msgstr "空的"
"'99999', '-9.9999', '2222222'のような値をinf, -inf, "
"NAのような例外値として扱いたい場合、チェックを入れてください。\n"
"    ・実数の'99999', '9.99999'など => inf\n"
"    ・実数の'-99999', '-9.99999'など => -inf\n"
"    ・整数, 文字列の'99999', '9.99999', '222222'など => NA"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Search process name"
msgstr "流程搜索"

#: histview2/tenplates/header.html
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: histview2/tenplates/i18n.html
msgid "MSP Hide Contour MSG"
msgstr "由於每個圖的數據點數量超過10,000，因此繪製了密度圖。如果要使用散點圖顯示所有數據點，請設置目標週期較短。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Sensor Type Explanation"
msgstr "空的"
"以下のデータ型を示します。\n"
"    ・CT [sec] : サイクルタイム\n"
"    ・Real : 実数(Floatと同じ意味)\n"
"    ・Int : 整数(Integer)\n"
"    ・Str : 文字列(String)\n"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Cycle time"
msgstr "週期"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Float"
msgstr "實數"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Objective"
msgstr "客觀變量"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Objective Explain"
msgstr "相關係數是使用該變量作為目標變量計算的。此處指定的目標變量還與圖塊最右側的顏色欄一起顯示。如果要更改圖上的目標變量，則可以通過右鍵單擊每個變量名稱來切換它們。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Category limited MSG"
msgstr "數據沒有淹沒，因為類別太多。 BREAK_LINE檢查，如有必要，修改目標週期較短。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Filter Setting"
msgstr "過濾器設置"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Label (Category value)"
msgstr "標籤（類別變量）"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Copied"
msgstr "複製"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Pasted"
msgstr "粘貼"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Copy config"
msgstr "複製配置"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Paste config"
msgstr "糊狀配置"

#: histview2/templates/macros.html
msgid ""
"If you do not select start process, the process of the first target "
"variable will be start process."
msgstr "沒有原點設置，第一個目標被選擇為原點。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Export data"
msgstr "導出數據"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Not use"
msgstr "不使用"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Not use warning"
msgstr "數據沒有繪製，因為類別太多。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Not use request"
msgstr "檢查並在必要時修改目標週期的設置。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Divide by data number (Cyclic)"
msgstr "除以數據計數（循環）"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Number of data"
msgstr "數據數"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Div"
msgstr "Div"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Change divide confirm message"
msgstr "空的"
"FacetのDivをクリアしますか?\n"
"OKの場合、Divをクリアします。\n"
"Cancelの場合、自動で【分解なし / カテゴリ分解】 が選択されます。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Color explanation"
msgstr "空的"
"グラフにプロットされた点の色は、選択したアイテムのデータを使用して色分けされます。ただし、以下の場合は色分けできません。\n"
"(i) ｘもしくはyのどちら一方のデータタイプが文字列で、色分けで選択した変数のデータタイプが文字列でない場合\n"
"(ii)ｘとy両方のデータタイプが文字列の場合"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Objective variable is NOT selected."
msgstr "選擇目的變量。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Clear Div in Facet"
msgstr "空的"
"【XXX】をクリアしますか?\n"
"OKの場合、【XXX】をクリアし、自動で 【分解なし / カテゴリ分解】 が選択されます。\n"
"Cancelの場合、自動でDivがクリアされます。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Non-Divided / Divide by Category"
msgstr "無分解 /類別分解"

# histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
#: histview2/templates/scatter_plot.html
msgid "Scatter Plot"
msgstr "散點圖"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "SCP choose color variable warning message"
msgstr "如果X或Y數據類型是字符串，則不能將非弦變量用於顏色設置。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Changed to the max number division automatically."
msgstr "檢測到允許範圍之外的值，因此自動確定最小或最大有效範圍。根據需要更改設置。"

#: histview2/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Right drag & drop: data link setting"
msgstr "右鍵單擊：數據鏈接設置/編輯/刪除"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Elapsed Time"
msgstr "經過時間"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Time"
msgstr "時間順序"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Setting Order"
msgstr "設置數據順序"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Warning Full Disk"
msgstr "請刪除不必要的數據，因為“ __SERVER_INFO__”硬盤的容量已達到__SERVER_INFO__ %%。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Error Full Disk"
msgstr "由於“ __SERVER_INFO__”硬盤的容量到達__SERVER_INFO__ %%，因此停止了數據端口。如果刪除了不必要的數據並增加了空容量，則將恢復數據。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Division number Hover RLP"
msgstr "輸入要顯示的分佈數（分區數）。輸入2或150或更少的整數。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Division number Hover StP"
msgstr "輸入要顯示的分佈數（分區數）。輸入1或以上的整數或以上。"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Division number Hover ScP"
msgstr "空的"
"表示するグラフ数(分割数)を入力します。1以上7もしくは49以下の整数を入力してください。\n"
"Facet無効時：1以上49以下\n"
"Facet有効時：1以上7以下"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Interval Hover"
msgstr "空的"
"プロットを日時ごとに表示する際の日時の間隔を入力します。絶対値が0.1以上、720(=30日)以下の数値を入力してください。マイナスの値を入力すると、過去にさかのぼる方向に期間を設定できます。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Window length Hover"
msgstr "空的"
"1つの分布を計算する際の時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。間隔と等しい場合は、すべてのデータを重なりなく評価し、間隔より大きい値の場合はデータの重なりがなくなり一部のデータは評価されなくなります。間隔より小さい場合はデータの重なりが発生します。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: histview2/templates/macros.html
msgid "Window length Hover ScP"
msgstr "空的"
"1つのグラフの時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。\n"
"e.g.) 1週間 = 168, 30日 = 720, 半年 = 4320, 1年 = 8760"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of violin messenger"
msgstr "每個劇情有太多小提琴，因此自動限制。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of data per graph messenger"
msgstr "由於選擇的記錄數量大量，因此繪圖的數量從最古老的日期到限制計數的限制。"

#: histview2/templates/templates/i18n.html
msgid "I Accept"
msgstr "我接受"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Decline"
msgstr "衰退"

#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Backwards"
msgstr "向後"

#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Number of graph on column"
msgstr "列的圖數"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Label Variable Description"
msgstr "用作圖表頂部的標籤顯示的分類變量（零件號，站點等）用於可視化定性變量的更改點（零件號切換等）。"

#: hisview2/templates/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "PCA Target Variable Explain"
msgstr "選擇要分析的項目（定量變量：測量值等）。最多可以選擇60個項目。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Order set explain"
msgstr "選擇用於排序數據的項目。您還可以選擇多個項目。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "SCP choose latest in case division by data number"
msgstr "由於DateTime從具有顯示限制的最新數據計數，因此未顯示溢出的舊數據。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs"
msgstr "情節的數量僅限於NUMBER。如果您想顯示全部，請重新設置設置。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs displayed in one tab"
msgstr "單個選項卡上的情節數僅限於NUMBER。如果您想顯示全部，請重新設置設置。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Available to select min and max sensors at time"
msgstr "要選擇的目標變量的數量為最小最小值和最大最大值。檢查目標變量的數量並糾正設置。"

#: histview2/templates/i18n.html
msgid "Available to select max sensors at time"
msgstr "要選擇的目標變量的數量最大為最大值。檢查目標變量的數量並糾正設置。"

#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP Page title description"
msgstr "NA"
"変数間の関係を散布図やバイオリンプロット、カレンダーヒートマップで可視化できます。"

#: histview2/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP show value description"
msgstr "NA"
"変数間の関係を可視化するx, yを選択する項目です。それぞれ1つずつ選択できます。最初に選択した変数がxとなります。\n"
"選択したデータのTypeによって描写方法が変わります。\n"
"x, y両変数ともInt or Real              → 散布図\n"
"x, yの一方がInt or Real、もう一方がStr   → バイオリンプロット\n"
"x, y両変数ともStr                      → カレンダーヒートマップ "
